1124區選之前夠有班人話區選冇用

你班仆街冚家產 8個月啦

仲咁天真以為我地會信你地？

如果咩都未試就放棄 你對得起死去既手足咩？

議會內 議會外 國際 文宣 等等每線戰線都要打

寸土必爭

五大訴求 缺一不可

推